{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11169&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초엔게스트하우스"
    },
    "text": "アバイ村と中央市場は宿から徒歩5分の距離に位置しています。 また、霊琴亭は徒歩20分の距離で、西の窓からは雪岳山が鑑賞でき、東の窓からは東海が鑑賞できます。 この宿はアクセスが良いので、道の向かい側にバス停があり、雪岳山行きのバスを利用することもできます。 束草市外バスターミナルから来る方法は市内方向に来て、束草市役所を通って約50m歩いていくと宿を見つけることができます。 束草高速バスターミナルから来る方法は、中央洞の国民銀行に行って宿に素早く移動できます。 周辺には観光水産市場や磯船に乗れるところがあり、アバイ村の近くに位置しています。 宿泊施設内の利用規則では、全室禁煙であり、セルフ朝食を提供しています。 また、保護者同伴なしには未成年者は入室できず、入室時に追加料金が発生する場合があります。 駐車はチェックインからチェックアウトまで一日5,000ウォンで利用可能で、ゲストハウスの建物の裏側には有料駐車場があります。 ご予約後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 ご予約いただいた客室の価格はシーズンによって変動する場合がありますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アバイ村と中央市場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "アバイ村と中央市場は宿から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "霊琴亭はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "霊琴亭は徒歩20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アバイ村の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には観光水産市場や磯船に乗れるところがあります。"
        },
        {
            "question": "宿から雪岳山を見ることができますか？",
            "answer": "はい、宿の西の窓からは雪岳山が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "宿から東海を見ることができますか？",
            "answer": "はい、宿の東の窓からは東海が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにバス停はありますか？",
            "answer": "はい、宿の道の向かい側にバス停があります。"
        },
        {
            "question": "束草市外バスターミナルから宿に来る方法はありますか？",
            "answer": "市内方向に来て、束草市役所を通って約50m歩いていくと宿を見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "束草高速バスターミナルから宿に来る方法はありますか？",
            "answer": "中央洞の国民銀行に行って宿に素早く移動できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の利用規則は何ですか？",
            "answer": "全室禁煙であり、セルフ朝食を提供しています。また、保護者同伴なしには未成年者は入室できず、入室時に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、チェックインからチェックアウトまで一日5,000ウォンで駐車場を利用することができます。ゲストハウスの建物の裏側には有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、ご予約いただいた客室の価格はシーズンによって変動する場合がありますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 482
    }
}